卡樂B個細蓉味薯片，食到蝦膏味

建議卡樂B加重d個蝦膏味，下次出大澳版薯片